{"text": "adam mickiewicz sonety krymskie moto i dedykacjewehda\u0144 di\u015bter wil fersteen mus indisters landy geen- bioty im huldnamech towarzyszom podr\u00f3\u017cy krymskiej autor", "chunks": [{"text": "adam", "timestamp": [0.88, 1.1]}, {"text": "mickiewicz", "timestamp": [1.18, 1.8]}, {"text": "sonety", "timestamp": [2.58, 2.94]}, {"text": "krymskie", "timestamp": [3.02, 3.52]}, {"text": "moto", "timestamp": [4.44, 4.86]}, {"text": "i", "timestamp": [5.02, 5.06]}, {"text": "dedykacjewehda\u0144", "timestamp": [5.14, 8.72]}, {"text": "di\u015bter", "timestamp": [8.9, 9.56]}, {"text": "wil", "timestamp": [9.9, 10.16]}, {"text": "fersteen", "timestamp": [10.42, 11.14]}, {"text": "mus", "timestamp": [12.06, 12.26]}, {"text": "indisters", "timestamp": [12.42, 13.38]}, {"text": "landy", "timestamp": [13.92, 14.24]}, {"text": "geen-", "timestamp": [14.36, 15.96]}, {"text": "bioty", "timestamp": [16.06, 16.44]}, {"text": "im", "timestamp": [17.48, 17.6]}, {"text": "huldnamech", "timestamp": [17.74, 18.56]}, {"text": "towarzyszom", "timestamp": [20.02, 20.56]}, {"text": "podr\u00f3\u017cy", "timestamp": [20.66, 21.06]}, {"text": "krymskiej", "timestamp": [21.14, 21.66]}, {"text": "autor", "timestamp": [22.48, 22.8]}]}